如果剩係計自己搵既錢,宜家儲/搵到幾多錢

有無手足講下如果剩係計自己,宜家儲/搵到幾多錢? 講埋幾多歲

我先, 30歲, 剩係計自己應該儲得12萬

28歲

25萬左右

出黎做野幾年到今年先有二萬左右入工

28歲25萬已經好好,靠自己能力儲錢好難

23 30萬

師兄點搵到咁多

26歲 120萬

今次個post咁正常

10歲，200億

你一講完就出事

27歲，9萬

29， 600k

而家唔係個個25歲50萬身家

25，全靠自己有60萬

25
20萬

精子

20歲 20萬

10歲咁叻仔 識燒定錢比自己

就快廿四歲 15萬
唔應該玩車 少6 7 萬

想quit game

26歲

~60萬

23歲 250萬

21歲 $530

但我細佬未夠20已經有十幾萬

30歲 儲蓄120萬